恒管有咩得罪連登仔

其實恒管有好多學生都知自己唔掂，都唔會同其他人講自己係大學生，甚或唔鍾意自己間學校係學店，但唔夠分就係唔夠分，咪默默摺讀書囉。當然每間學校都有唔同人，總有好似三大在我地腳下既樓主既人。點解可以一篙打一船人，點解連登仔要追住恒管仔黎嘴炮？
請指教
利申 恒管仔

上連登 勿認真

就好似有人講鯨魚係咪魚，OU係咪U一樣

具大學水平 有咩問題
d lecturer 都係喺其他u請過黎

努力D讀書
你就可以年薪過千萬

其實唔少老師都用心教，先唔講佢地資歷

講真 你唔洗禁介意其他人點睇wor 出到黎咪一樣都係fg 開心享受下學生生活仲好啦

好唔開心喎

咁介意做咩
利申恒管仔

老實講，唔使太認真
呢到八大屌恒管，三大屌八大，港大屌cu ust

港大俾有錢仔屌

agger
利申 16grad 好掛住啲lecturer

中大、科大、理大、城大、教大、浸大有邊個無比連登仔恥笑過呀，唔洗太介懷嘅

你邊科

其實畀人屌下先證明有d話題性
珠海，甚至八大既lu，誰有空去理會

咁能仁呢？ 笑到仆街wo

都想知巴打咩科

都啱 成日睇連登鬧恒管 多左啲負能量

一時睇唔開

讀教大
好後悔冇讀恒
八大其實冇恒咁好玩
啲人冇咁ＣＬＯＳＥ
即係一班攞２２分以上既人係到串嘴，但自己冇料，然後個個都係咁，搞到大家都冇咩朋友
享受私校，完

咁可以怪邊個

不如你諗下asso仔啦
asso俾兩登話咗後門狗咁耐
佢地咪仲生勾勾生存緊
重點唔係人地點話你
係你睇唔睇得起你自己

利申：辣殺asso仔

bba mkt